香港人可唔可以唔好再支持微辣！！

入面啲藝人全部都奶共到
尤其班女

呢啲只係少部分..

蘇霖成個大陸妹樣，又有鄉音

已經好撚耐冇睇
奶共奶到仆街
賺我地香港人錢但完全冇幫我地發過聲
DKLMGH

只睇蕭生又有營養kol首選

之前有po話佢暗黃既又

澳門同大陸冇分別

exact7ly

不嬲都唔睇

香港仲有班毒毒好中意佢

個咩家姐 個格直頭係衰

睇馬介休

等緊蘇菲嗰幅圖

冇睇好耐，以前成日睇

上星期疑似響應廣告界罷工又點睇?

蘇霖大陸出世，你聽佢講野有口音，同霍哥一比埋去就聽得出

d品味都好支那

罷睇啦

呀嘈又天真又可愛 可唔可以放過佢

唯有咁做啦

微辣班賤種支那狗死全家啦屌你老母